仆街藍屍整左條片叫平反元朗黑夜

仲要係用英文fake唔知嘅外國人
趁佢未紅唔該幫手dislike加report

自推十連

推

佢地梗係會cut走呢啲啦

檢舉檢舉

SHARE比身邊既朋友一齊檢舉

檢舉ed

Reported

Reported 宣傳恐怖主義

reported

呢條片好可能係國際公關公司整嘅，冇政府果種柒味仲好撚惡毒

入去 pause+dislike+report misleading

Reported 10次打上

Report咗
算唔算promote terrorism

721按國際標準已經算恐怖襲擊

Push ar

report

push

Like仲多過dislike呀，快手幫手share出去舉報佢不實內容啦！

推呀喂

連登仔做野未

Like仲多過Dislike
已經改寫歷史了

Push

Pishhhhh

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

report呀喂

幫推

冇鬼佬配
要用機械聲

seven two one

呢班人真係好撚on9

不知幾撚奸，幾撚陰毒

push
快d舉報
根本就係官媒整出黎想轉風向

算大製作 pr要出手
不容忽視

建議係留言貼呢條Link？

點可以喺電話版舉報？？

up

推啊！！

有冇人檢舉到佢成個channel?
我係手機app搵唔到channel嘅檢舉制

sor撳錯不推文
推番先

檢舉條片到佢下架

Dislike+reported

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

痴左線，仲想反客為主

係，睇到好心寒

pish

done 呢個channel出現過喺我嘅youtube推介到 當時淨係睇個channel名都feel到鬼鬼地

應該冇藍屍會睇你諗下網上咁多片都可以專揾條cut成咁嘅睇，直接屌鳩佢地想竄改歷史算

之前入去dislike左，啱啱睇又無左咩事

bug？

係佢下面po返條正確既 721片 ？？？

宣傳恐怖主義

藍屍唔會睇屌鳩佢地竄改歷史好過

Lm

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

都係 RTHK成堆Cctv都話人地偏頗

我覺得對付佢地就係要佢地搣唔甩呢件事，佢地想採攻勢其實證明佢地已經狗急跳牆

好多人唔知呢條片係伏 所以要瘋狂推

暫時負評多過正評

幫手DISLIKE

屌, 仲未DEL

PUSH
依定Like係佔多數

屌岩岩睇到
真係白既都可以講成黑
將幾段黑衣人大特寫鏡頭
剪輯成一段故仔 咁撚樣都成氣候既？屌！

屌你老母推！
大家都要知道 檢舉呢條9片

再推

呢個要推

已report

大家傳哂俾親友 唔該

之前發現dislike數好似卡死左，其實有冇得投訴？

成個月都仲係度垃圾YouTube

721 唔見人

好似正常番大家一齊dislike加report

推啊

屌啦星條片咁多人like 仲要

大製作佢哋一定會自己洗幾萬like

推
今日先見到

可唔可以整條片debunk 佢個debunk
用港台段片剪接下

Done

對面藍絲推緊LIKE
幫手DISLIKE 再REPORT 唔逐

unliked+reported 信息時代資訊戰好重要

成個世界倒退番去古代

以前帝制係政權壓制人民
而家係政權加人民壓制人民

比古代更不如

強國一日唔滅，人類文明只會倒退

做嘢喇喂

29K vs 29K

叫埋d fd已經

港台原片已經夠，有英文字幕